下年過埋中秋就同女友結婚

行年28歲
搵緊月入中位數 戶口草左十萬準備下年過埋中秋同女友結婚
因為想要私人空間 所以會搬出去住
打算租間細細地村屋 $4000倒
再下年諗住有小朋友，所以佢應該都唔會做野
一個月慳慳地應該夠洗
最緊要一齊
有無同路人分享下？

真心？

容我提早講句恭喜
另加加油

四千蚊租屋
組合屋就有啲機既

不過你諗住邊到搵4000蚊租村屋？

唔好生仔啦

4000蚊租村屋邊到有？租到要用幾多時間返工？ 要搭幾錢車？
月入中位數姐係幾多呀？20k 真係唔夠養頭家。除非你2公婆都係唔洗比自己屋企
生細路 其實好事 方便申請公屋 但生細路頭一兩年條數好大
無返150k 比個細路同老婆燒下

仲有儲錢去買樓呢?當你唔買樓 都要儲返少少旁下身掛

結婚細搞 晝龜就算

除左加油 共勉之 我都唔敢講太多放棄的地方

恭喜巴打
同年嘅我睇得好開心

得你一個份糧養得起個細路咩

有夢想係好事黎

恭喜巴打
祝你有個美滿人生

窮撚都學人生 笑死 過多十幾年又到佢個仔上連登屌佢個廢中老豆

時光機？

中位數係咪即係20k唔夠？

恭喜
加油

如果係連登中位數都應該ok

小弟同女友行年21
兩個都係搵緊19k 20k 咁
都係想結婚
但真係計唔掂數
租樓兩個人住冇錢淨
我計鬆d當加埋有40k
租個單位仔～270呎 起碼要11k
40-11=29
一個人日常使費慳慳地點都要6k
29-12=17
再扣多1人1k 老強
17-2=15
咁始終唔可以太苦悶 咁預一個月有3k 一齊去拍拖啦
15-3=12
再扣埋條家用 水電煤 耐唔耐要買下ge日用品又病下 其實都冇咩得淨了
而4k 村屋俾盡都係冇200呎 仲要貴電費 遠輕鐵 冇管理 隨時日日個幾兩個鐘一程車 甚至你女朋友夜返俾隻蝻姦左都搵唔番個犯

邊度4000蚊租屋?
交通好唔方便?

巴打入去坐咗十年？？？
十萬就結婚同埋4000租屋？
劏房租兩個床位都唔夠錢喎你

4000蚊想有村屋？ 我屋企地下出面有個組合屋36呎，夠唔夠用？

10萬。。。屌你老母。。仲話小朋友。。

28有十萬咁多

北區有既，村屋+細+預個半鐘出港島

4000夠租豪宅啦，下年過理中秋樓爆左

戶口有10萬條草可以試下養牛，生仔唔好諗